smt 大專生plan 有冇得upgrade 無限data

真係唔知jm9
以前用csl 又咁用， smt 又咁用（仲慳住左）
smt 個個月爆data
一夠6gb 就停data, 但幾個月後簽既fd 都有無限。。。（6gb 後限速）
到底大專生個plan 有冇得upgrade 去6gb 後限速plan ah

其實大專生plan會唔會垃圾啲
如果係比普通plan廢啲
咁不如用返正常plan

速度ok ga
但勁快爆
我smt 其他fd 都咁

🌈3HK最勁爆限時轉台優惠🌈

各位重要消息，各電訊商加返價
限時優惠最後3日，把握最後時間！

🔥火熱優惠🔥

📱iphone X無優上網計劃$241
簽訂36個月送埋Airpod耳機🎧

💥💥超強勁爆特別offer
4G $78 5Gb無限🌱
4G $118 無優上綱🌿
4.5G $98 6Gb優惠☘️
4.5G $168 無優上網🍀
🙊無限不降速，可以share
（特別優惠麻煩PM祥談，絕對令你滿意）

👨🎓4.5G超凡大專生計劃👩🎓
$98 6GB $128 9GB $168 無優
贈:Google Play / App Store&iTunes
以上二選一$100消費額回贈

🏠 4G家庭2sim $138 10Gb
🏠 4G家庭3sim $207 15Gb

🌈 4.5G全速計劃高達300Mbps
🏅「5CC載波頻譜，1.1Gbps全港最速」

特設🇭🇰港，九，新三區當面簽約
服務保證，唔洗之後搵唔到人🙈

🙈點擊以下ling即刻聯絡客戶主任🙉
👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻
wtsapp:

Telegram:

⭐️ 4/4.5G月費極度推薦📣
1: $78 5GB 速度21M
2: $98 6GB 速度21M
3: $118 無優 速度21M
4: $98 6GB 速度300M
5: $198 8Gb+500mb 速度300M

👨👩👦👦 最新4/4.5G家庭計劃👪
1: $138 2sim 10G 速度21M
2: $207 3sim 15G 速度21M
3: $198 2sim 8G 速度300M
4: $288 3sim 15G 速度300M
5: $318 4sim 15G 速度300M

☀️ 超抵4.5G無優數據家庭plan
$657 3sim 無優+10gb中港澳 平均$219
$708 4sim 無優+10gb中港澳 平均$177
$755 5sim 無優+10gb中港澳 平均$151
$855 5sim 無優+20gb中港澳 平均$171

🎁 以上優惠均為限時優惠
禮品有限，送完即止

若以上計劃不適合，仲有其他計劃，名額有限，先到先得，分享比朋友，唔洗挨貴plan🙇♂️🙇♂️🙇♂️🙇♂️🙇♂️🙇♂️🙇♂️